{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_079358",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "빕스 판교점"
    },
    "text": "京畿道城南市盆唐区東板橋路177番キル25 * 予約時間は15分経過すると自動的にキャンセルされます。 予約時間より遅れる場合は予めご連絡ください。 平日ランチ入店された場合、16時以降退室される場合ディナー料金に変更されますのでご参考ください。 指定席は予約できませんので、ご参考の程宜しくお願いします。予約の修正がある場合、031-8016-5997までご連絡いただければ幸いです。 7人以上のご来店の場合は、店舗までお電話予約をお願いします。 予約画面で人数の調整、時間の選択ができない場合、締め切られた状態を意味します。 必ず人数分予約した時間に訪問お願いします。 予約人数は乳幼児を含む人数分ご予約後、お越しください。 お問い合わせは031-8016-5997で、営業時間は毎日お休みです。 ビブス板橋店はリニューアル工事のため、11月4日から12月19日まで休業します。 メニューはサラダバー(ディナー/週末)が45,900ウォンで、サラダバー(平日ランチ)は35,900ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビブス板橋店の場所はどこですか？",
            "answer": "ビブス板橋店は京畿道城南市盆唐区東板橋路177番キル25にあります。"
        },
        {
            "question": "予約時間を遅れる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時間より遅れる場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "平日ランチ入店後、16時以降退室する場合の料金は？",
            "answer": "平日ランチ入店後、16時以降退室する場合はディナー料金に変更されます。"
        },
        {
            "question": "指定席の予約はできますか？",
            "answer": "指定席は予約できませんので、ご参考の程宜しくお願いします。"
        },
        {
            "question": "予約の修正はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約の修正がある場合は、031-8016-5997までご連絡いただければ幸いです。"
        },
        {
            "question": "7人以上のグループでの予約はどうすればいいですか？",
            "answer": "7人以上のご来店の場合は、店舗までお電話予約をお願いします。"
        },
        {
            "question": "予約画面で人数の調整や時間の選択ができない場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約画面で人数の調整や時間の選択ができない場合は、締め切られた状態を意味します。必ず人数分予約した時間に訪問してください。"
        },
        {
            "question": "予約人数に乳幼児は含まれますか？",
            "answer": "予約人数は乳幼児を含む人数分ご予約後、お越しください。"
        },
        {
            "question": "お問い合わせはどこにすればいいですか？",
            "answer": "お問い合わせは031-8016-5997で、営業時間は毎日お休みです。"
        },
        {
            "question": "ビブス板橋店は何月何日から何月何日まで休業していますか？",
            "answer": "ビブス板橋店はリニューアル工事のため、11月4日から12月19日まで休業しています。"
        },
        {
            "question": "サラダバーの値段はいくらですか？",
            "answer": "サラダバー(ディナー/週末)が45,900ウォンで、サラダバー(平日ランチ)は35,900ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 468
    }
}